係咪夠鐘可以港獨啦？

天時地利人和 全部齊晒

幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

呢個真係啱晒timing